政府新聞處凌晨發放新廣告：與暴力割席

好柒呀

初中功課？

屌你老母咁撚垃圾都拎出街播
勁撚似小學電腦堂學啲skills

好，你慢慢

只要做到唔割真係無得輸

做乜鳩...一開始我以為我放大咗段片

五大訴求

咁幾時同警暴割席啊

好多九十年代廣告feel

好啦要同警察說再見了

中學電腦堂功課?

唔撚割喎 咁點

黑色背景 紅色既暴 白色既愛

佢target係班中老年人

明顯有公務員Hea做交功課

個廣告咁冇創意，0分

垃圾就唔好PO上黎

諗起班垃圾凌晨比柒婆急call返去開記招個柒頭樣

又亂洗錢

屌…都無話咁甩皮甩骨架

仆街含撚啦你地！同暴力割席未同你地割席囉！

我覺得條片想講，政權嘅暴力從心而發

可能制作費報10萬

民比極權強， 與極權割席

前排政府請pr 搞呢壇嘢冇公司肯接

on9！叫班condom仔唔同你割先出來up啦

【白衫對話】 藍衫話：唔岩聽咩？我問下林sir睇下岩唔岩例先囉！ 咁岩聽嘛sir

做乜春

林：和理非你哋割未呀？

愛比暴力強 呢個19 tagline 100% 政府啲閪人諗

殺人都唔割呀屌你老母

暴 字
有個 共 字

我割！同暴力黑警割！

同大陸人講啦
下下用刀

黑警：我哋用槍同催淚彈嚟愛你哋

係咪唔使交差餉同稅，支持香港政府與警察割席

我同黑警暴力割席
其實段VIDEO好柒~

用我地d錢整 就整得好睇d啦
屌你老母

無錢請人做文宣定無人肯做

咁我同警察割蓆了

唔該大家1秒內暫停 dislike report

我睇唔到示威者有暴力喎 果啲係你嘅睇法 唔關我事

一早割左

暴力狗

On99

所以, 香港警察, 我地咪割緊你囉

15分鐘內要做好條片, 係咁架啦

好老欖

核爆先講

好撚on9
呢個廣告反映佢諗唔到辦法叫市民割

一條咁嘅低質片又幾皮？

我係果個公務員一定做另一條差唔多, 但字變成五大訴求缺一不可, 放youtube

dllm 憑咩學人講愛
講完唔笑狗都吠啦

仲有用亂棍同推你落樓黎愛你地

好尷尬

屌諗起有個女人著住白手套唔出聲得啲黑白字嗰個廣告

做乜鳩

屌
我老豆用部ipad整都整得好過你

李力持作品?

其實係咪有啲野暗示左成條片得狗車聲

咁似小學雞啱啱學識用flash整動畫咁

依家聽到d狗車聲都想嘔

包皮都唔撚割啊屌你老母

割你老母

......出個暴字個陣有狗車聲 係咪屌緊班黑警呀

不如用返60年代奉政府諭啦

有無streamable link?

咁唯有同警察割

林鄭有愛就唔會鐵石心腸不聽民意啦，黑警有愛就唔會慈母手中棍啦，仲喺度同人講愛比暴力強，知唔知自己講咩

笑死
Hea做又唔錯
影響唔到啲咩
理9佢

真係好心急想香港人割 急到要30秒製作廣告

我估條片洗咗幾球嚟整

林奠: 你地肯割未呀

愛？？？？想 玩左膠主義？
收皮啦

播比condom仔睇?

我到底睇左啲乜鳩野垃圾..

實際300
報數就梗係劃多幾個零上去

如果我地個目係政權，佔路就係用黎增加管治成本而逼到政府讓步，而香港人被打/殺/性侵就係我地既成本

每次有人被捕我地就會當個場係輸

而如果警犬個目標係止暴制亂，佢就係要用任何方法阻我地再堵路，而每次堵路既時間長短同能否驅散所有人就係佢既成本

睇番近一星期（包埋星期日尚德戰）其實警犬開始得唔到分，佢地根本暴又止唔到，亂又制唔到，開始有幾場對戰係你法完成驅散

無法止暴制亂某程度上其實警犬都要輸

上面個分析係想話比同路人知，我地對政權同警犬對我地都一樣，開始陷入膠著狀態

我地仲係比人拉，仲係被人趕走=無用

警犬就算拉到人，但驅散唔到、阻田

wait
中華人民共和國
香港特別行政區

這是什麼9？？？

好啦割啦

同暴警割

屌你老母，好撚柒

我以為返咗去70年代冇資源做廣告

我地就唔對號入座喇

不如次次佢講暴力 我地都話係政府同藍衫割席 搞分化 有冇得搞

講緊Object

小學雞都用緊adobe spark video

分分鐘做條咁嘅片就可以收政府幾十萬

政府幾時同狗隊割席

割你老母臭閪

之前警察投訴新聞處無幫過手，而家即刻做嘢，果然係警察政府

隨便搵個文宣手足都應該整得好過佢…

hea鳩 垃圾內部功課
樣衰到一個點

割你個頭

做乜撚..

喺中間 即係中共 仲要爆開

綠衣人士熱愛比較暴力程度之強弱
故此每晚將隨時隨地舉行
愛比暴力強公開賽

屌你老母 hea 到同呢個廣告有得揮

睇完第一個反應覺得好撚好笑
講左5個月都叫唔到人割蓆

政府 : 愛畀暴力強

屌

嘥撚咗我十五秒

click入去都費事

777

屌 林奠原來真係英國間諜 想搞到支爆

與popo割蓆

誠哥個名都寫撚錯，好心就咪貼啦

乜春野愛比暴力強

wtf得個幾粒字都叫廣告

哩句好與極權割席

好7
割左好奈
同政苦

暗示緊D乜?

紅色=中共
白色=香港人
黑色背景=悼念

只有暴政

禁毒廣告？

想知有邊個香港人會唔識寫+×哥個名

檢舉做垃圾及誤導性內容

與黑警割席

佢d背景聲我淨係諗起GTA V入game loading畫面果d聲

好似小學生啱啱學完flash整出嚟交功課咁款

叫你哋同啲死魔警割席 明未

甴近平

明哂，共

一條片睇黎可以無限次重用

係唔係手足design架？

即係同警甴割席？

屌 咁似powerpoint果啲過場特效
不過小學先會用 中學大學用都覺得7

我五分鐘都出到呢條片
咁就10皮

大陸公司接？

佢鐘意比人強力強暴唔代表市民鐘意

慘得過班高層覺得 work

英文版

直頭八十年代

你唔撚愛我 叫我愛你 。 痴撚左 ？

愛你老母閪 咁撚有愛心咪回應六大訴求囉

Sorry 一覺醒咗佢地仲勇過我地

由6月頭你放第1粒tear gas, 射盲第1隻眼開始
我一早同 警察暴力割咗蓆啦
對抗警察暴力

淋病依頭叫政府部門同驚犬合作，
嗰頭新聞署就第一個割𥱊

仲講緊呢幾個字
我割你老母

好似人哋啱啱學識用ae做嗰啲

支那既爱冇心，睇唔明的

暴力來於畜生隊

你老母
講經呀

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

業餘水平

同畜牲割蓆, 你今日割咗未

政府用割蓆依兩個字

DKLM, 林鄭政府準備幾時同香港黑警割？

割你老母條輸卵管

初中交功課既水準

奶媽：求吓你哋割啦

播番條以前政府廣告佢睇，話香港人有遊行示威既權利個條

做咩鳩

今次支持政府

同警暴割蓆

突破盲腸

下 政府肯同警犬割先講啦

冇廣告公司肯接，冇計啦

膠到閪咁

啫要同黑警割席

市民一早同暴力源頭警曱甴割左啦,
係政府自己死都唔割

我宜家強烈要求警務處解除武裝用愛來制暴

自己殺左人叫人唔好月手暴力

R晒頭

屌割左好L耐啦，同蓄警割丫麻，明架啦

同黑警講？

同班冒警恐怖分子割咗5個月啦

剩係識出埋d on9片

好撚柒

硬係要加中華人民共和國落去

On9！

呢班人到底收幾錢人工，咁ge野都夠膽拎出黎

唔係講笑 有日出啲新聞稿係電視度播

一睇 屌！
先唔講佢內容幾咁行啦
一睇啲present art 好撚似大陸啲垃圾質素
完全打撚低晒香港人啲藝術細胞 用啲字型、顏色、背景呢 低質到呢
好似趕一頭趕命要播出街 乜都無執過咁

屌 其實係咪無公關公司幫佢地 要用啲大陸貨啫
咁撚柒又低質 就咪撚播啦 成個政府影衰晒香港

又醒

割你老母咩 香港人同啲魔警割咗好耐啦

笑到仆街

小三

又浪費納稅人啲錢

又用幾多錢整條垃圾出黎

有冇10萬咁抵呀，呢條片保守估計都100萬budget

咁撚核突都拎得出嚟
搵小學雞做都可能仲做得好過佢

屌你，小學生功課黎既

睇完只聯想到黑警強暴

與共割𥱊

幾時同暴政魔警割?

多謝提醒
所以同勇武手足更親

Zoom近個暴字果陣響警號
講緊警暴 要同警察割席啊

邊有人肯接依啲廣告吖
咪內部班傻系做返
係禁上下
外判加走狗，賺正苦幾皮
分分鐘倒蝕返幾十個

你話係POWER POINT 黎我都信

我同黑警恐怖分子殺人犯割咗啦喎
你呢？

屌...
係咪無production house肯接佢job
要自己圍內d廢物整出黎

你幾時有同佢我哋平起平坐先得㗎
政府割席笑大人個口

好撚悶囉. 幾個月都剩係識用呢招. 仲未 7 夠.

香港人一直同暴力警方唔喺同一張蓆割哂

愛比暴力強
我哋出於愛先至暴力咋
on99

搵唔到人拍呀

但廣告又使咗幾多千萬？

珍惜香港62萬製作費
production house 唔敢同人講係政府廣告呃人拍
成行都反鳩佢

冇廣告公司肯接？

屌 好似啲幼稚園英文dvd咁嘅聲

講乜九呀？

盲腸

政府同警蓄割席？

割咗啦, 政府你死攬之嘛
全城市民已同狗隊割

zzzz

唔好on9啦
你同警渣割未呀？
未你就收聲啦
屌晒你地新聞處
成班公公

柒到唔敢睇

咪撚傻啦港共 抵你柒咁撚耐

愛比暴力老強

要拍到好似荷里活電影咁先說服到人架嘛

拍極都係咁柒 咪撚拍啦

屌抽埋殘體字
愛字無心

好早就同 黑警暴力割蓆，你割咗未

從來唔係同路人 何來割蓆

者係同警察割?

制作費又幾多？

一齊入去report 爆佢

呢個時候仲愛
政府D公關俾少少質素好不
（可能整個條友都唔算曬時間做）

同中共割席

受眾係乜人

今次又浪費左市民幾多錢呀？

小學生整片都好睇過你

幾時整返個核彈都唔割

同popo割呀？

戇鳩
最撚暴力就係林鄭月娥當局啊
你一日唔將個三萬個畜生判死刑並公開執行
一日都只會繼續咁落去

8-90年代啲廣告警世好多
叫你唔好橫過路軌就真係拍個呀婆孭住啲橙過路軌 跟住啲橙散落一地

呢啲係當年啲ad-hoc廣告級數 (好似提人交差餉嗰類)

派黑社會721打市民仲有面講自已係政府

同警甴割蓆咗好耐啦

仲要係咁shake咁
以為搵手機現場錄

powerpoint?

收皮啦 你做咩都無撚用嫁啦

Powerpoint

越叫割即係越做得啱。
我要更加暴力！！！！！！

直式宣佈左膠都係敵人 邊個做左膠 邊個死

是不是沒人要幫政府拍片了

岩呀

同警暴割席呀 殺人虐待強姦咩都齊

班黑警同人性割席添啦 著住制服 大大聲非人化市民 慶祝市民身亡 地球有無紀律部隊有佢地咁威呀

揾13億人整啦，交埋d咁既小學雞功課出黎

個旁白把聲肯定係差婆

條片拍得差，可以諗係廣告界冇手足為錢幫政府做野，依樣係好事

唔知又使咗香港人幾多百萬拍垃圾

最暴力就係班警曱甴

衰過宣傳易

拉
做咩幫佢推view數？

大把人同黑警割咗𥱊啦，洗撚佢教

香港人已經同港共割咗先

「暴」字中間係乜？中共既「共」呀，
你打爆佢有乜企圖？

影個暴字嗰陣咁大聲警車聲
即係暗示暴力嘅源頭係

政府用左幾多次 「割𥱊」呢個Term？
核彈都唔割本身就係核彈

哀脾步歷強

你同3萬狗割席，我再考慮下割唔割

明白哂。原來「暴」字中間有個「共」字。
同共暴割席

整個mv都求其個人

仆街...個愛字俾割撚左個心先塞哂入去，試問個傷口點會好返?

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

冇錢搞？

條片感覺都好暴力
似想煽動人多d

知喇共產政府

我淨係睇到共字同暴字

應該係冇PR公司肯做

一早同popo割咗

呢個廣告製作費唔知有冇收左幾千萬

厭惡性工作 ＋$88,888

暴力呢家嘢就係出街都會面對嘅啦.
大家要考慮下是否孭槍出街,係孭唔係陀

啱呀
所以一早同班狗割左

其實佢講既內容無問題，但由政府講出口令人好想嘔
情況就好似差佬因為記者貼幾張示威紙係頭就話人騷擾佢取決記者會，大大聲話人影響公眾知情權喎，虛偽、無恥既極致

sorry 暴力可以解決一切問題

廣告意思係：
地方林鄭需要愛愛

咦原來政府知個愛字入面有心架

講左幾個月都仲講緊，悶唔悶

暴力強姦殺人垃圾極權港共政權叫人同暴力割蓆，非常諷刺

屌你 認真少少做啦仆街！我地有交稅㗎！

好似初初學flash嗰啲動畫

啱呀 同黑警割席

要歸邊一早歸晒歸邊，做堆d 濕鳩野惹人反感

個個八九皮人工做啲咁嘅質素嘅垃圾

姐係要同黑警割蓆

搵人key警察畫面就perfect啦

用狗車聲做bgm配暴字
係咪等於警暴，要同狗仔割蓆

黑警暴力10倍，係都你割先啦on9

你點整的

咩片黎 一啲誠意都冇
收皮啦 已同港共割蓆

屌你老味由暴力集團講出嚟真係好撚好笑

好似怨婦咁

香港人一早已經與警暴割席

On 9 咁既質素都拎出黎播

仲要放大咗個共字

哈哈😄

整呢個廣告果人知唔知點解「不可一，不可再」個廣告會變到而家果款。
一味靠嚇

你哋幾時同警察割蓆？

又用我哋D錢9up

整左幾多百萬

垃圾政府同人講愛

想同軍政府割席
問過林大總統味

同暴徒popo割蓆

出番條情比警暴堅

屌我都以為係
應該冇人咁幫港共做嘢，自己內部鳩學鳩整

其實即係話林鄭想同差佬割𥱊啫，真係好冇義氣當人哋係condom

佢自己都唔割黑警叫人割

好撚求其

咩意思

唔好同我講呢個廣告要幾十萬

中間彈個心字似係笑緊殘體個愛字冇心

黑警：we are not background ar for you take photo ar

影個暴字個時仲要播狗車音效

幫佢加返個與「警察」暴力割𥱊呀

有機會係整蠱佢

又求人割席，依家明顯因為曱甴死咗個人，黃嘅都唔會再割，唔出黎下一次死嘅就係自己，個廣告得番啲藍絲睇，成效係零

你去割脈啦屌

咩呀
肯定百萬位計

好核突呀，政府摺柒咗佢啦

錢已袋

強姦比愛強

唔係蓆咩？

正苦: 我求下你地割啦

整條廣告就割席咁撚易？用吓個閪腦啦政府，淨係得把口就解決問題咩

屌 同感

hi,幫政府做pr既公司你好

點都唔會割，收皮把啦

溫馨提示：
對家好想我地割蓆啊

割左啦.......同黑警晨早割左席

想問政府請唔請人做廣告
屌你咁都出得街
中學生廣告比賽都好過佢啦

屌那媽
廣告都柒過人
縮翻入老母個閪到啦

[Restricted]只限內部傳閱

林奠：我當年默書一百分 我依家求下你地同勇武割席啦

至少呢條片有臨記有實景，成本貴啲

什麼是暴力呢?
屠殺豬牛羊為什麼不稱作暴力，而屠殺人類則作稱為暴力呢?
暴力真正的意思是利用制度或武力去損害人權。
所以真正使用暴力的不是示威者而是政府
人權是捍衛人類

段片洗左60萬

"暴"字中間有個"共"字
唔知大家又點睇?

幾時捉晒知法犯法
殺人犯 強姦犯 暴徒

納粹配色

浪費我時間

收到，同popo割蓆

一早割咗、同警賊暴力割席

笑死
背景 sound effect 係 siren

PUSH

我聽到警車聲 咁係咪講緊黑狗。。。。

彈個暴字出黎既bgm係狗車聲 明曬

由10月5日個電視講話
就睇得出淋病盡地一煲搞緊急法
叫班popo放水任得手足拆鐵裝修
就係仲想民意逆轉 七一到而家都冇變
要割就一早割 唔駛晒咁多嚟口水

所以同警察割咗蓆

我知 噪音果套 要唔要重溫下

葉晨個表情真係

當年叫你主動關心社會
依家睇返好唏噓

播緊暴字係警車聲
暗示黑警暴力？

割左 最暴力果個係政府

港共幾時同黑警割席

同POPO割左好耐啦
係政府未割ji ma

隨時超支完1000萬

暴中有共 仲要紅色

求下你地快d割啦內閧啦
林鄭媽媽頂唔順啦

其實一早割左
同警察割席
係政府自己唔肯割
市民既眼睛係雪亮既
日日新聞直播有眼睇
都唔知係咪幫我地拉票

紅色暴字+警車聲

係咪暗示叫解放軍收手唔好再控制軍政府

今日嚟出呢個廣告，咁你同黑警割未？

好垃圾

政府帶頭割警暴先囉

自打嘴巴？

民心所向

請政府先做榜樣，同狗隊切割

政府割咗警甴先啦

個廣告好核突

班狗咪就係暴力lor

屌一鳩樣既

可唔可以推
但係tag #警暴

運用左少少PS技巧

又浪費大家啲錢賣廣告 屌你老味

cctvb已經開始播

令我諗起傘運愛字頭班人渣

最暴力就係警犬
一早割咗

文宣宣傳返
點都唔割

又唔知要用幾多億去整呢

全香港咪同POPO割左